法國肥仔有浸除

唔係話臭
但發現只要係肥仔/佬
身上就有浸一樣係酸酸地嘅汗味

喺咪脂肪嘅氣息

瘦人都有

但係唔係同一浸味

法國肥仔應該會噴香水梗係有味

醃肉醃得耐

肥仔何來肉

成身都係肉

英國鬼佬都係 幾個星期著同一件衫
做佢同事真係屌咗聲出嚟

咁德國肥仔有無？

其實好睇腸胃同飲食習慣

肥膏不是肉

假膠?

最後真係屌咗

法國佬成日唔沖涼

你...點知?